儲唔儲到錢買樓根本唔係重點

重點係香港啲樓根本唔值呢個價

係，但租樓個價都唔值
唔通訓街

廢話

儲到呢筆錢都夠我投資移民去美國

訓係啲權貴屋企門口